MIRROR《ASAP》官方 Live + MV

姜b真係好型

一班Mk 那型扮韓仔

柒撚到 又唔齊 又跟晒泡菜風格咁
真係邊D傻閪先會睇呢班友